中國球迷奪"藏獨"旗遭阻攔 德足協:這算言論自由

當地時間18日，中國足協U20選拔隊球員以客隊身份，首次參加在美因茨舉行的德國西南地區聯賽。比賽中，觀眾席上有人掛出“藏獨”旗幟，中方隊員隨即退出賽場。一名中國球迷衝上前去試圖奪走“藏獨”旗遭到阻攔。

這名奪旗的球迷在社交工具上表示：“足球是個團體項目，德國這方面很強！希望能夠讓U20好好在德國鍛煉，回來報效祖國！我在現場看比賽因為這事兒停了，一著急想都沒想就過去搶'藏獨'旗子去了，結果被媒體拍了!”

而德國足協主席副主席齊默爾曼在賽后接受采訪時表示這屬於“言論自由”：“我們當然想成為好東道主，所以對出現的情況不是很愉快。我們在比賽前已提示過中國代表團，在德國體育場館里人們享有自由表達觀點的權利，包括言論自由。我們認為，在球場內打出這樣的旗幟也是屬於這個範疇的。”

香港咁做係辱華

你估搶左就冇左呢件事咩支那豬

求出香港旗版本 發緊夢

你去試下

一著急
想也沒想

對於中國人黎講, 衝動係佢既本性, 衝動亦都係佢地行兇既藉口, 只要果件事係佢眼中係不符合佢既價值觀, 佢就會出手破壞, 而且係不惜一切(除左自己條命).

正正就係果種"為中國人而驕傲"既國民教育, 令佢地全部人都變成自我中心, 為中國獨尊, 世上只有中國國情既心態.

Agger,g持

舉雪山獅子旗唔犯法, 舉納粹旗係犯法喎.

傷害14億中國人感情

人地法例寫明納粹既野就係犯法

德國人真係care 西藏多過歐洲既加泰

弱智比喻。納粹早就被判反人類罪同多項戰爭罪行，獨立有？

同志，黨不會忘記你

支那生蕃

啲5毛狗真係當人on9

搶旗隻支那狗點解會係德國， 咁愛支那點解唔一直永遠留係支那

因為加泰係周邊國家，亂比意見隨時影響到自己，但係西藏咁閪遠，講兩句係言論自由，又可以提升國際形象，又唔會影響自己

呢d問唔出答案架啦
成個支那由上到下都係口裏說愛國
但其實又好憧憬西方國家
見過支那人見到鬼仔細路即刻問人一齊影張相
唔講以為見到奇珍異獸

龍門任意搬，自由隨便定

藏獨都被判犯罪

著急啦？
強國法律都隨便定

d支那人真係全世界都要俾面佢，奪旗
拉鳩佢地啦

所以話，五毛真係無乜讀書

咩野人地方會話係犯罪

呢個先係事實
加泰我明明好期待成功 獲西方承認加泰獨立
點知一個二個反對 虛偽到
哀我香港 無機會啦

又係利益問題

德國

係外國會唔會觸犯支那國歌法？

退出啦

呢個Post已經引好左多5毛衝晒入呢發表偉論,。

不過都係得啖笑，留名等睇不斷被5毛負評

各處鄉村各處例，喺人哋主場好心唔好搞事啦

係大陸舉納粹旗都唔犯法
舉藏獨旗啦喎

係德國犯中國既法
洗唔洗借把尚方寶劍比你？

你呢d支那人唔識歷史就收皮啦。

支那人去到邊都跟支那法支那思想,
弱智無計

我係香港舉元首旗都唔得啦 你D洋狗弱智都冇計。

你咪等自己主場掛納粹旗囉吠乜撚 定小支那狗仔只係識吠唔夠膽掛

非法軍事佔領西藏

支那可以邀請德國到北京友賽,

然後全場舉納粹旗試下?

比泛民企圖搶香港旗

泛民根本同支那狗無分別

不過當年, 都無人為陳巧文講過半句公道說話

讀太多書 係大陸真係死得最快

得唔得, 同有冇犯法, 係兩件事

拎納粹黎同藏獨比
一個係人類史既黑暗 一個只係爭取返權利
你訓撚醒未？